{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=602&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서면 에이치에비뉴-H Avenue"
    },
    "text": "地下鉄情報: 宿泊施設は2号線のソミョン駅に位置しております。 周辺情報:宿からメガボックスまで30mで徒歩2分の距離にございます。 ネオスポまでは300mで徒歩5分の距離にあり、ロッテ百貨店までは338mで徒歩6分の距離にあります。 札幌(本店)まで338mで徒歩6分の距離にあり、西面地下鉄(7番出口)までは540mで徒歩9分の距離に位置しています。 ジュディステファまでは370mで徒歩6分の距離にあり、CGV(大韓)までは398mで徒歩6分の距離にあります。 ソミョン店までは860mで徒歩2分の距離に位置しています。 追加案内事項:もし基準人数を超える場合、一人当たり36ヶ月~未就学児は0,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 就学後から大人は20,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 アーリーチェックインは1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生し、レイトチェックアウトは1時間当たり2万ウォンまたは3時間当たり3万ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの駅に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は2号線のソミョン駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メガボックスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿からメガボックスまでの距離は30mで、徒歩2分です。"
        },
        {
            "question": "ネオスポまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ネオスポまでの距離は300mで、徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "ロッテ百貨店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ロッテ百貨店までの距離は338mで、徒歩6分です。"
        },
        {
            "question": "札幌(本店)までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "札幌(本店)までの距離は338mで、徒歩6分です。"
        },
        {
            "question": "西面地下鉄(7番出口)までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "西面地下鉄(7番出口)までの距離は540mで、徒歩9分です。"
        },
        {
            "question": "ジュディステファまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ジュディステファまでの距離は370mで、徒歩6分です。"
        },
        {
            "question": "CGV(大韓)までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "CGV(大韓)までの距離は398mで、徒歩6分です。"
        },
        {
            "question": "ソミョン店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソミョン店までの距離は860mで、徒歩2分です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、一人当たり36ヶ月~未就学児は0,000ウォン、就学後から大人は20,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "アーリーチェックインは1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトは1時間当たり2万ウォンまたは3時間当たり3万ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 471
    }
}